[口號反中亂港?]鄭若驊冀勿再執著字眼

Q.港澳辦:口號明顥有港獨意味
A.律政司司長鄭若驊:勿再執著字眼

Q.港澳辦:暴力份子!!!
A.律政司司長鄭若驊:定性「暴動」與否不影響律政司檢控